【暗示上車？】山齊士：想留在倫敦踢贏果隊

近來阿仙奴和山齊士的續約陷入僵局，而昨日三大英媒齊齊爆料稱車路士加入山齊士追逐戰，給兵工廠緊張的局勢又澆了一把油。就在今天，山齊士在智利接受採訪時，本人對去車路士的傳聞做出了回應，其表態似乎肯定了這種說法。

在接受智利國內媒體El Gráfico採訪時，山齊士表示：「我在倫敦很開心，我想跟阿仙奴履行完合約。我想呆在倫敦，為一支常勝的球隊效力。」鑒於山齊士和阿仙奴的合約到2018年就到期，而倫敦和山齊士走的最近的球會就是車路士，智利記者Javier Rios直言：「這說的似乎就是車路士啊。」

昨天，《每日郵報》、《衛報》、《每日鏡報》三大英媒齊稱，車路士已經展開對山齊士的追逐，山齊士本人也已經有所察覺。《每日鏡報》透露阿仙奴給山齊士的標價為5000萬英鎊。此外，《每日郵報》還透露，價格是一方面，另一方面阿仙奴不願意把山齊士出售給聯賽中的直接競爭對手，他們更傾向於把山齊士出售給海外的球會，包括拜仁，祖雲達斯，國際米蘭，巴黎聖日耳門等等。

不過，如果山齊士真的如他自己所說，履行完和阿仙奴的合約的話，那麼他就將以自由身轉會，阿仙奴恐怕一分錢轉會費都得不到。這無疑是對兵工廠的巨大打擊。考慮到阿仙奴和車路士的緊張關係，難道甘寶、雲佩斯式的死敵跳槽又將在英超上演？

（梓泉）

熱狗唔得既？

常勝

常勝應該係指有鬥心同識用戰術

熱狗有未來
sure win

打人唔洗出場 贏哂

暗示阿仙奴下季奪冠

反骨

in qpr we 7s

係倫敦又常勝，但無話一定係英超球隊

即係同法比嘉斯一隊

Go mu la hi